# Tinta-code-challenge

Projeto desenvolvido para resolução do desafio das latas de tinta.
Foi desenvolvido em React.js.
Para executar o o projeto basta dar o pull e rodar npm install.
Após instalar as dependêcias basta rodar npm start para iniciar o projeto.

